港島集會到底在系邊到啊？搵唔到人群

港島集會到底在系邊到啊？搵唔到人群

話轉咗2:00時代廣場和你shop 喎

唉

無留意公海TG? 地點出左啦，定你係狗呀?

Mon po狗

依家冇咩人啊！

早到啦！

唔好隨但話人系狗，我次次都早到